有無巴打有養開彩雀

小弟啱啱買咗條半月返來 有無咩要注意